其實有冇人識得柳重言？

覺得佢寫嘅歌好好聽 但知名度唔高

唱得好似張學友

空白的緣份

七百年後
天下無雙
紅豆

黃金時代

綿綿
單車
愛上你是我眼睛的錯

昨遲人

你愛我愛不起

永遠都係我最愛既歌

今日
天下無雙
七百年後
今天等我來
單車
綿綿
昨遲人
紅豆
黃金時代
每一個明天
好正